\beginsong{Una Rosa es una Rosa}[by={Mecano}]
\beginverse
\[C] Es por culpa de una \[G7]hembra
\[Am] que me estoy volviendo \[E]loco:
\[F] no puedo vivir sin \[E]ella,
\[F] pero con ella tam\[G7]poco.
\endverse
\beginverse
^ Y si de este mal de a^mores
^ yo me fuera pa' la ^tumba,
^ a mí no me mandéis ^flores
^ que como dice esta ^rumba...
\endverse
\beginchorus
Quise cor\[Cm]tar la flor más tierna del rosal,
pensando \[G7]que de amor no me podría pinchar,
y mientras \[Fm]me pinchaba me enseñó una cosa,
que una \[G7]rosa es una rosa, es una rosa.
Y cuando a\[Cm]brí la mano y la dejé caer,
rompieron \[G7]a sangrar las llagas en mi piel,
y con sus \[Fm]pétalos me las curó, mimosa,
que una \[G7]rosa es una rosa, es una rosa.
\endchorus
\beginverse
^ Pero cuánto más me ^cura,
^ ¡ay! al ratito más me es^cuece,
^ porque amar es el em^piece
^ de la palabra amar^gura.
\endverse
\beginverse
^ Una mentira y un ^credo
^ por cada espina del ^tallo,
^ injertándose en los ^dedos,
^ una rosa es un ro^sario.
\endverse
\endsong